［故事］我屋企中立家姐嘅Facebook Post

發佈時間：9月1日 01:25

今日又返夜，其實我真係好唔中意返星期六深水埗鋪夜更，啲客騎呢都算啦，近排次次星期六就成班黑衣人塞住旺角，次次地鐵站一出就超嘈。半夜大叫搞到我想瞓都瞓唔著。間劏房仲要勁應聲，頂你。今日去到太子站直頭嘈到帶住耳筒都聽到啲人叫，已經超眼瞓仲要比人嘈住，我決定合埋眼開大音樂繼續休息！返到間所謂屋企已經眼瞓到死，即灘上床！

——————————————————-
發佈時間：9月2日 00:57

今日終於可以靜下，班黑衣人入哂機場，條街當堂靜哂！收工坐地鐵勁少人，難得有位坐仲可以襟下電話，今日全日都唔得閒睇電話，勁多miss call 同message、個個問我去左邊。唔知點解覺得好煩，所以全部已讀不回，咩都唔想理。到太子站好自然咁落左車想行兩步返屋企，成個站一個人都無，唔止黑衣人，直頭一個人都無，好舒服好靜。返到去又即刻灘上床，今日好靜好好瞓。

9月8！到時見！

幫手打柒自己家姐

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

無link？

你肯定係中立?

好似以前腥架啲廢文日記

港豬日記

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

發佈時間：9月3日 00:23

星期一晚收工，一切回復正常，除左我完全無印象自己全日做過啲乜.....不過平時返工放工都係咁架啦！哈！今日miss call 同問我去左邊嘅message 仲多過尋日，可能就生日個個約緊生日飯，不過唔知點解唔想回，又已讀，完。今日又係好自然喺太子站出左，明明旺角站近啲但係好自然又落左車。今日地鐵站裏面啲人變返同平日一樣多，不過好奇怪出口多左啲白色花喺度，其實我對花麻麻地，不過又好順手拎左朵走。唉，聽日又要返工....

家姐係咪死左

睇到好寒

鬼故o黎o既仆街

做乜拎走啲花

有人話係「港豬日記」